一人一首eason 最痴線內容既歌

早 肢解 散後告自有 ...

你都係想我講防不勝防啫

都想講

吹微風都好寒㗎
認真啄下啲歌詞

這空間不透風
再沒有日 沒有夜 自窗邊滲進
我專心給你寫一封信
缺少的空氣中 叫逐個字 逐個字
下筆都太重 意識好比那哮喘的鐘
電池將用盡 四週突然靜了
耳邊卻發覺 仿似有輕風吹起
極似你~YE~YEAH~YE~YEAH~
誰人在嘆氣? HA~HA~
誰人在嘆氣? HA~HA~
要不要一起~? 要不要一起~?

暗黑中的眼睛
那是你吧? 是你吧 在看守我嗎?
你怎捨得我苦苦牽掛
並無惜別話 四週突然靜了
耳邊卻發覺 仿似有輕風吹起
極似你~YE~YEAH~YE~YEAH~
明明沒有你 HA~HA~
誰人在嘆氣? HA~HA~
誰人在嘆氣? HA~HA~
要不要一起? 要不要一起~?

快沒有氧氣 HA~HA~
快快快沒氧氣 HA~HA~
意識更依稀~ 快可以一起

城內快要變作困獸鬥人人尋仇赤腳走

嘩! 成廿八吋大脾~~

你要陪住我
你要陪住我
你要陪住我
我怕發惡夢

呢首梁漢文架。。。

梁漢文㗎

咁曲係佢寫又唱過嘛

咁佢係作曲姐 詞都唔係佢

十面埋伏d歌詞一定最病態，特別係失戀聽好撚正
其次阿牛，與我常在果d都幾癲

好鐘意呢首
曲風jazzy同blues得嚟 歌詞都好blue
好似係講歌入面主角燒炭自殺？

他一個人都幾癲
最後先知原來講緊自己

咁成個post唔洗討論啦你都柒嘅

ching有料 真係冇留意過